「女手足請入」

我係度求下女手足真係唔好走咁前啦，好唔好？
被狗咬到的話真係無人幫到你地架
入到狗屋佢地真係為所欲為架

不如叫男手足走前啲啦
［旭日行動］唔好太依賴塞鐵

借個位
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）

評估下自己體能先
跑得慢真係做街坊仲好

一定要包頭，頭髮俾人捉住根本冇得反抗
唔好岀左事先後悔

同埋最緊要係 次次啲狗突發衝埋來 女仔反應唔切 可能會太緊張跑幾下仆低 所以企後啲啦

女手足做下街坊，哨，文宣就夠架勒，真係唔駛上咁前架我唔想再見到你地被捉丫，好唔好

係，體能同體格都唔夠
唔好為啖氣
顧慮又多左，捉到我地又多樣野擔心。